{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75438&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션다알리아"
    },
    "text": "ダリアペンションは有名なザンサ淵休養林内に位置している宿泊施設であり、森と渓谷の間に位置しているため、ゆっくり寛ぐことができます。この宿の周辺には仲美山があり、車だと9分で移動できますし、ユミョン山国立山自然休養林は徒歩2分のところにあります。また、楊平パラグライダーパークまでは車で9分かかります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。宿の中では無料Wi-Fiの利用が可能であり、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 屋外バーベキュー場は7時から22時までご利用いただけます。炭火バーベキューは4人基準20,000ウォンであり、追加する場合、一人当たり5,000ウォンで炭を購入する必要があります。一般的な確認事項ですが、最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 客室内へのペットの出入りができず、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 また、ゴミは指定された場所に分別していただき、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダリアペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダリアペンションはザンサ淵休養林内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には仲美山やユミョン山国立山自然休養林、楊平パラグライダーパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ダリアペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能であり、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ダリアペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ダリアペンションでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダリアペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ダリアペンションでは客室内へのペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ダリアペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ダリアペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ダリアペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ダリアペンションでは屋外バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは4人基準20,000ウォンであり、追加する場合、一人当たり5,000ウォンで炭を購入する必要があります。利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ダリアペンションでは何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "ダリアペンションでは最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 470
    }
}